點解講咗咁耐組織罷工都仲未有

組織工會呢
又話罷工要成功一定要至少籌備兩星期

真係有人搞緊，要入會又要比會費果d，唔係咁快成到事